正不能勝邪！壞男人比較受歡迎？！

好男人正評，壞男人負皮

好男人只有幻想，FF 兵的份

100%係

上連登都大把case 有絲打男朋友成年係屋企做廢青 個絲打都放棄佢

又有絲打戴左幾次帽都唔想除

之前都有新聞 個老公做技工搵錢 半夜收工返到屋企打比個老婆 無人聽 零晨5點收到call 老婆上左人地車 撞車入院 個司機逃走左留低個女人係車